有冇連登仔好懷念星之卡比鏡之大迷宮

15年後都覺得好玩

Okok

loop緊butter building😂🤣

以前小學每次上電腦堂都會玩

以前可以日日玩
熟到無傷打贏final boss

真係好正

我部Gameboy仲開到

記得個陣有關要棄ufo先過到
我唔肯過
玩左成個星期無曬計先忍痛嘔返出黎

ufo落唔到樓梯

以前讀幻稚園已經玩玩到停唔到手 玩到15塊鏡同所有boss嘅位置記得

Switch個隻卡比
好後悔買左

火箭卡比 同ufo卡比

車胎卡比都正

仲有最強嘅萬能拳卡比呢

各位食咗飯未 今餐好豐富

我記得我以前練咗好耐有一關用車轆轆晒全關

可以打電話call 朋友

你幾多歲

最鐘意儲顏色

GBA好玩

nds同而隻最好玩
nds就有創意啲，有合體
而隻就遊玩性高啲

好感動咁多連登仔玩過咁舊嘅遊戲

地圖設計好過switch好多

遊玩性咁高而地圖又算大嘅game file size都係6MB多啲咋

我記得sfc有隻卡比可以2player拎卡比個變身 超正同屋企人玩

幾時有重製高清版鏡之大迷宮

當年沙盒玩法好鬼正, 一張最少要記跑2次搵出路

呢啲遊戲好在簡單, 唔需要太用腦, 當小遊戲玩都好打發時間

以前玩試過call完馬之後見到其中一個有ufo
就瘋狂拉啲怪去打佢再搶佢粒星變ufo

想買返部GBA玩

巴打部gba玩唔翻啦咩

唔知去左邊了

終於有人講係細個玩gameboy 最愛既遊戲

講到UFO咁屈機但係UFO爆唔到呢啲釘

仲有 UFO落唔到樓梯

細個玩上完太空其中一個map要你行行下反方向行
我仲傻更更咁順方向行佐幾粒鐘

細個我都唔識睇地圖

UFO唯一就係好玩
功能性冇乜仲落唔到樓梯

唔需要多謝我

用圖片鈎起集體GBA回憶

細個係睇卡通片先識卡比入坑

鏡之大迷宮真係神作

係呀媽送比我嘅禮物，因為好有意義，所以連盒都keep住
當年玩鏡之大迷宮果段時間，大台仲有播星之卡比

#shocking#lm#AHHHHHHHHHH!!!

以前GBA隻隻原創GAME都係神作

Mario vs DK
Yoshi Island
Zelda Mini Cap
Pokemon RSE
Metroid Zero Mission
Wario Land 4
Kirby amazing mirror

居然仲有個盒 睇嚟真係好有意義

扑濕你呢隻地鼠

多得你個post我又諗返好多回憶
btw當年好鐘意用劍士覺得佢好屈機啲技又多仲有啲小遊戲又係好正
舊年買左switch果隻，玩左陣就無掂過消費回憶

當如果越嚟越多遊戲都只係換過個包裝 整靚啲個人物就當係新遊戲發售 你就會好懷念以前有啲咁精彩令人懷念嘅回憶

翻到屋企我都要睇下卡比卡通先

無錯，哩幾年好多game根本就係呃人回憶

btw而且人大左有錢有能力買game，都買唔返當年份感覺，同埋再無多餘時間打機
當年坐係我隔離陪打機嘅係呀媽，而家想陪多佢一陣都唔得

仲記得臨尾卡左好耐搵極都極唔到新鏡
到最後先發現到有一版飛起有一塊新鏡收埋左勁on9
最難打既boss覺得係隻四手機械人, 打爆左仲有個頭好似自護號咁飛得勁快

劍士真係最爽，斬到啪啪聲

至於我部GBA，已經壞到開唔到

嗰塊鏡係咪第九區糖果星座 要飛上天坐星星先去到

每樣野
舊人 舊戲 舊game 舊歌
年資越長越高質係連登logic
今時今日隨便一隻電話game畫面都過佢
以當年既遊戲做標準當然高質
但十幾年後話正個班只係老屎忽心態
係咁好玩你即刻拎部GBA出黎由頭玩一次

用模擬器啦

隻game仲係個櫃入面咁快就10幾年

唔知果個叫唔區, 只記得果版係一個好普通既草原黎
普通到你唔會無啦啦飛上去搵野但果塊鏡就正正收埋左響上面

細個拎住個gameboy靜係玩呢個

最鍾意用萬能拳
用錘一嘢將啲怪扑到去冇雷公咁遠(尤其係一吸佢就發惡嗰隻)
全game最勁唔係啲boss而係隻鐵球

呢關到底點玩,咁多年都唔明

on9
依家技術畫質高左
唔代表可玩性都必然高左
你搵隻好似俄方咁長青既puzzle game黎睇下
轉珠啊

對唔住囉 咁我真係覺得鏡之大迷宮好好玩嘛

你要四下都蓄力 然後佢跳起落地嗰下 白色十字要重疊 越近越掘得深 好似呢幅圖就係錯誤示範

做咩姐
手機game畫面好 =高質？
叻唔切

有萬能拳 唔會再為打唔爆灰色磚睇住眼前嘅寶箱又攞唔到而煩惱

其實好玩d game可唔可以係switch 重制呀

應該做隻 星之卡比鏡之大迷宮 加強版

有隻NDS牌 追件蛋糕都幾好玩

如果重制整係純粹整靚畫面咁其實都唔洗
down落去手機玩番舊既已經夠

dreamland.exe

Download玩下

快啲放啲相上嚟開心share啦

咁畫質好又係咪一定低質？on9
係咪依家畫面靚既game全部比下去？
唔係話乜柒都反 GBA年代好多人都玩過
但呢隻真心唔明咩值得吹奏？
咪就係普通橫版過關game一隻

萍水相逢

當年小學覺得呢隻好撚難玩
打完final boss都仲有地方冇去過咁
記得world 9有一個位有隻廚師任刷UFO

我記得有好多仆街關卡
啟動完個機關會封死條路
好多神秘位一世都未去過

以前卡關卡到仆街

所以畫質唔係討論重點 一開頭就唔係講手機畫質幾好啦

至於呢隻game點解吹奏 因為的確係卡比系列嶺峰之作 關卡設計有複雜性 唔同能力各有特色 過關手法多變 操作下限低上限高

Gba同樣有卡比夢之泉 又唔見有人吹奏？因為相比之下鏡之大迷宮係出色囉

鏡之大迷宮堅好玩，我開nds 玩多過玩switch 嗰隻

細個好鐘意玩呢隻game，嗰陣部gameboy 唔係用嚟玩卡比就係玩加旋

每個世界同boss都好有特色，呢樣野而家新嗰啲反而做唔到

Btw 我覺得呢集係卡比最屈機嘅一集，全部boss都可以用摔跤嗰個能力幾招帶走

橫版癲峰之作
定你條死傻仔睇唔起橫版啊

其實都係放番落遊戲機度好d， 電話玩始終有d

好多人都睇唔起橫版 唔止佢一個

同fd推介 hollow knight 佢地笑我戇鳩

諗唔到火山嚿大石頭要點吸先封到個岩漿

個bgm到而家都好深刻

唔記得nds果隻定呢隻
最後可以揸著個槌

頂玩咁多年都唔知原來最尾仲有個十字要禁玩咗咁多年終於羸啦

我知你講緊邊度 應該都係4隻卡比一齊吸 好似我幅圖咁但係次次吸都比其他卡比推咗入熔岩

你呢個留言有聲 我最深刻係第一首會聽到嘅Rainbow Route 仲有冰城堡 (啲名我亂叫...)

我估呢個po入面啲巴絲都係細個玩呢隻遊戲玩得好開心 所以有童年回憶加成 我唔敢講如果我細個冇接觸過會唔會今日吹奏鏡之大迷宮 但係我細個玩呢隻game真係玩得好開心 所以想而家懷念下啫

我見咁多巴打部GBA都壞左 我怕唔影部gba咁多位連部機咩樣幾大都唔記得

btw GBA個螢幕以2019年睇翻真係好細

我都係

當年用gameboy advance 玩好正

好可愛

推親Ori 比friend 玩個個都話神作level

通關最後有一把萬能劍

難玩到CLS